原來Tony 最後走咗.......

Tony parker 原來退咗役

卡勞仲未比人ban

Tony rip

10/10

tony parker 幾時退咗役呀？

記錯，梳